---
tags: surfBar
partial: surf-bar
---

Natürlich feiern wir noch immer gerne. Und natürlich zieht es uns von Zeit zu Zeit auch noch immer nach draussen. Nach draussen in all die Strandcafés, Surfbars und Barracas respektive mitten ins Nachtleben von Praia da Areia Branca oder auch Baleal. Doch die wirklich grossen Feste, runde Geburtstage, Hochzeiten oder den 100.000sten Besucher, die feiern wir inzwischen zuhause. Und da sich das in einer Bar nun einmal leichter gestaltet als andernorts, haben wir uns schlicht und einfach eine gebaut. Die DA SILVA SURF BAR. Und seit wir diese haben, nun, feiern wir auch manchmal die kleineren Feste…
